[大聚會不忘初心]七月十四日田草煞科十一場賽日討論區II

方狗又贏 賭仔又輸

怕撚左柒俊

use this